[劇透] dr strange 係到玩水做乜撚?

上次打THANOS
係威係勢
化解晒D攻擊

今次
開完傳送門,之後係到玩水??

WONG 一個人都輕鬆解決啦

強弱任佢9up啦，對black order幾招就比人紥到隻糭咁
對齊石thanos又過到幾招平手

叫得strange 都古古怪怪
係香港拎硬白卡

標題劇透dllm

完美答案，因為佢睇左成功劇本

正

原來上集spare his life係解stark未啱時間死

Marvel 撚開大絕：

唔玩水邊黎千4萬之1機會贏呀

明顯係因為Im之前寸親DS 條小器撚記仇先冼佢一獲

缺堤之後d水係咁湧過黎先要靠佢控住d水ja wo

所以古一先話strange主動比粒石出來係有原因

shit

今朝仲諗緊大戰dr strange去咗邊
比你講一講即刻笑到仆街

理撚得人啫
成個mcu最型就係dr strange

上集Thanos有石都要畀人你一拳我一拳，仲一刀插咗入心口
今集一粒石都冇，女巫+女權隊長+戰斧雷神乜事都冇
利申：Fans

A3用粒time stone換佢返嚟就係要佢晌A4死

上一集明明佢扭下粒石就得
但佢死都唔做
明明佢最屈

time stone 咁屈機但一直唔用
不過又可以話用就冇左千4萬之1機會
編劇呢招真係高

MCU只可以有一個福爾摩斯 係我奇異福爾摩斯

應該係跣(無惡意)

上集佢都無諗住要殺班人
係班人煩住佢同埋佢剩係想要粒石
今集佢決定要殺哂咪無人夠佢打

冇佢係隔籬玩水龍捲,im ca分分鐘浸死晒啦

俾你簡自己死定IM死好?緊係玩水

係咪會有Dr Strange 2

愛狗黃牌

回錯

水遁 · 水龍捲之術

dr.strange:
係預測到既唯一結果入面無我份
是但搵d野搞下算啦
反正未來既avg都要靠我擔大旗
唔通靠西面四角形咩

打劇透兩個字就可以係標題討論劇情?
屌你老母智障到

利申睇左end game

根本就係唔想佢再出嚟打

佢玩水仲勁過水行俠

向鄧不利多致敬

Dr 55波

劇情需要啦，能力上Dr Strange 太屈，唔洗開佢，點比iron man 英勇犧牲

咁小事唔洗拎老母出黎

上集兩個實力最高既角色

一個係到玩水
另一個變左肥叔，兩把神兵加埋都唔夠冇石thanos打

呢樣真
時間よ止まれ真係好正

已經block柒樓主
利申 唔睇marvel

其實佢輕輕鬆鬆係地下開個窿就可以運走個手套
之後再慢慢打低Thanos

點解佢唔用手畫個圈檔住啲水或者開過隨意門轉啲水去返大海

Dr Strange被黑化

兩個答案：
1: 劇情需要
2: 1/14000605既錯

sorry 係我錯

跣跣跣跣跣跣跣跣跣跣

一開始係威係勢話得一個方法贏
仲以為佢預知到啲咩係度整水龍卷放大絕
屌 原來玩水玩左成場

四萬分之一係靠隻老鼠

咁睇嚟你都唔係好fans
Thanos上集純粹係為攞石 佢認為所有人都要公平咁死
如果佢一早善用啲石所有人都會死囇 例如佢用time將全部人變小朋友/power射死人

唯一一次機會玩水

仲要舉手指唔知想表達咩野

太多神級角色啦，唔弱化返一兩條友邊有嘢睇
你見sw一個都幾乎鏈撚死thanos

千四萬入面果一個機會

DS,Thor,Hulk呢3個劇本唔弱化佢地係唔會有戲做落去架

仲話自己係fans
重睇啦

叫IM唔好講野住
去死先

係wo屌 直接開隨意門去架車後面咪得直接拎埋手套吸入去

要隻老鼠咁啱踩中個制先救到蟻俠出黎講時光機

真相只有一個
就係我 摩爾福斯

Thanos班人都死啦咁講

佢係知哂劇本既人
玩水個度咪劇透比IM知 嬴既機會就係個幕

P k到

抽到

其實一個flash或Superman, thano都被秒

幫fans答
佢唔扭先係贏嗰個結局

睇個陣都諗緊點解要咁辛苦

十四千萬之一個結局

我覺得A4浪費咗Strange vs Maw呢個matchup
比d創意其實可以拍得好好睇

即係im遲早都要死。。。

陳啟泰咁款

唔知頭唔知路 應該會覺得係比喻黎
因為冇人會想像得到佢真係玩緊水

阿狗輸波

ironman bw 死左

阿記爭4宣佈失敗

根本得 奇異博士 睇過所有未來
其實唔止 1個可以殺滑嘟嘟 + 救化灰人

但呢個係
唯一殺死另一個福爾摩斯嘅機會

挑,根本條仆街去啪紅女巫都可以話佢睇左結局要佢咁做

滑嘟嘟

而家啲細路仲知唔知係乜

其實Ds用佢自己單頭劇個一招月光寶盒已經夠trap鳩住thanos啦

咁都要佢hold 住個隨意門

如果全部角色都發揮真正實力，實打贏添

Tony仲知道哂Thanos咩料，整套反Thanos裝甲都仲得

admin改左個標題

4千萬份之一機會真係屈哂機
就算好多唔合理既野，一撻依個理由出黎就駁唔到

呢度d水有我控住！im你去死先！

又唔用多重影分身
又唔開鏡面世界
淨係玩水 唔知做乜9

但im holms真係唔似

岩啊
im套甲入水會壞
CA個鎚漏電電死哂冚家添

性交轉運

我話ok就ok

佢應該識控制啲水去射人，又唔做

We are in the sex game now

曾經有個超人玩水都有一手

唔係伊岐那美咩

係，呢個解釋好似幾合理。

玩Loki果陣唔駛。

屌你 回錯都有兩個like

其實故事做唔倒說服力嘅仲衰。

又抽

成隊神級實力 但係放水hea 打
夾埋做9 iron man

真係以為水龍捲打戰艦

千四萬分一機會踩中個制
放咗ant man出嚟就點做都贏

好大仇口

重睇啦

突破盲點

個場成村法師wo，呢d野搵d𡃁做咪得囉。
佢點睇都應該返去做輸出啦

屌你老母開左畫成個星期啦
仲劇透？！自己仲唔睇怪得邊個
係咪要等落畫先討論得

要留多d戲份俾第一代復仇者

重睇啦傻鳩
一開頭喺地球打烏木喉咪想開囉
不過俾人封住咗咋嘛
去到泰坦星 已經用咗嚟睇結局啦

睇完攻略知道劇情關鍵唔喺自由身上

企埋一邊玩水人工照出

ER 我都睇咗 不過標題劇透好有道理咩?

開咗畫成個禮拜人人都得閒睇戲咩...

咪咁仆街啦

Thor真係個悲劇

一早咁諗，咁多卒都可以成隊主力英雄去打小怪，上次就話黑豹國全部人類士兵啫，今次法師神兵乜都出齊，博士又無啦啦行埋一邊，得幾條友打thanos
導演你拍劇情叻啫，角色處理咁兒禧？

Send信同個導演講囉 On9

過左四日都唔俾人討論

其實佢唔記得幾多分之一機會係唔係有bug
佢哋偷石個平行時空成隊人馬都冇左
嗰一個時空先係最大贏家？

冇問題
贏就兩條timeline都嬴
仍然係唯一possibility

其實女巫殺死左Thanos啦，冇太空船開地圖嘅。

上集佢有石
今集冇

不如你重睇啦！
而家講緊唔駛hold住喎。
Loki跌左落“無限下跌”窿之後，奇異唔駛做手勢hold住。

佢係開咗個隨意門掟 Loki 入咗去一個無底嘅空間由佢跌，
之後先再開隨意門放佢出嚟

睇啦 傻鳩

2019年都唔防水

有冇睇嫁?
IM套甲不嬲入水冇問題

AV1 IM3

最近嘅spider-man 咪衝落水救返蜘蛛仔返嚟

玩水都叫劇透..........

咩戲都可以話XX角色玩水啦

真係玩水咩?

除左游水戲?

關你撚事呀

有冇管理員係到，有人劇透

你有睇先知真係玩水姐

冇睇既
覺你亂吹

你師傅仲多戲份過你

AI機都冇問題啦

唯一要俾iron man撻手指嘅原因就係因為只有iron man套nano tech甲可以臨時變6個窿出嚟裝石，變成另一隻手套

然後又係用返千四萬分之一嘅解釋，其他所有情況個手套同埋啲石最終都係去返thanos隻手

呢個算唔算格硬得嚟最合理

1971年超人玩水
播完主題曲就有，其他唔洗理

呢個世界只能有一個福爾摩斯

咁高片酬，再拍落去仲得掂既

Ching 好幽默 正皮

波台個d最仆街
特撚登劇透完之後入面話係講緊球員
小學雞到

除非佢地話個手套壞咗唔再用得啦
如果唔係傳嚟傳去都唔搵條友啪多次手指
女權隊長啪得啦掛
咁急還做

我覺得avg4最敗筆就係雷神變肥仔

Dear Russa Bros,

You suck!

Regards,
Jose Whedon

呢個先正喎

講左出黎就唔會發生

美隊個盾

有
不過冇咗time stone嘅dr strange冇得再用time loop

都係，cm 啪應該乜事都冇
呢啲嘢都係編劇話點就點，要拗永遠都大把可能性可以拗

想整個sad ending 去比im光榮收山姐。。
不過我寧願佢同hawkeye一樣番去湊女
唉個女好慘

CM拎到手套一早就應該飛上太空收埋係第二個星球啦
仲咁得閒衝去架車，而滅霸就係附近
編劇專登整個女權鏡頭，間接搞死左IM
事實證明場仗完左之後，班友仲有時間去埋Tony個喪禮先慢慢還石
根本就唔急，Hulk果陣又係戇鳩鳩
老點隊友，搞到IM死埋

我地觀眾成日話 開門關門咪搞掂囉，或者傳走佢乜乜乜，咁屈機點可以唔整啲野限制住佢

個手勢真係暗示 1億片酬？

唔係暗示 1億片酬？

同意

一個人分左一半總片酬,根本係一場東方快車謀殺案

Strange要你死，你就要死

咁就解釋到成隊team 有魔法師有異能人，點解推個凡人出嚟啪石

就快用黎做wallpaper
利申wallpaper仲用緊上次LCX果20張平成幪面超人

難怪要做9佢走

分賑不公

你地解讀痴線得黎幾好笑

其實滅霸點解有資格拎得到雷神把斧

冇落咒語

歸功於上面位師兄太幽默

其實Thanos旗下都有幾個大將丫，比個鏡個交代下佢地同d大將打都好過玩水或者消失丫

個手勢：你一個=所有人既片酬

即刻收埋手套再慢慢還石唔係唔得嘅，但係個故事會好悶
同埋今集講到thanos突然咁勁，唔用返啲石消滅佢，佢又會毀滅地球乜乜乜
算啦學其他巴打講，始終都係比個結局iron man 同captain，駁嚟駁去冇乜意思

唯一解釋就係
導演想平衡返主要人物戲份
AVG3 Dr strange都已經solo左打佛地魔同單挑thanos
所以AVG4比佢控下水 等其他人出下鏡

所以說真係唔知導演定編劇玩野

無限之戰果陣
Tony 話 thanos
字幕出 滑嘟嘟

你做咩自認傻鳩呀？
開閂要做動作大家都知，
但係開左之後唔做閂門動作，度門係會keep住開。唔駛做手勢hold住架傻鳩！
睇啦！

佛地魔

片酬最高頭四
Im Bw Thor ca
死兩個一個退休

多瑪姆係Dark Force﹐自身唔受時間嘅影響。(DS1有講過)

所以扭Time Stone先可以trap鳩住佢。

Thanos、Vision呢啲係感受到時間流動嘅生物﹐扭Time Stone對自身嚟講係感受唔到。

無記錯原本war machine係咪因為想加片酬所以即炒？

唔駛啪
Tony啪都係因為滅霸就係面前迫住要啪
收得埋個手套就唔駛啪
至於點收埋，其實有好多方法
1) DS求其搵條得閒Ｄ既魔法師，特別係Wong開個portal送埋第二度
2) 蟻俠用縮小飛碟整細個手套收埋
3) CM飛上太空收埋去第二個星球

咁尾段雷神用雙斧頭壓佢都 舊果把都應該壓到滅霸仆街啦
佢復仇一果陣都係咁打綠巨人

傳係咁樣
不過轉左都幾可惜，明明開頭個肥仔做得幾搞笑
換左個黑人之後無乜好感

唔係多瑪姆俾時間trap.而係佢唔知咩係時間，亦唔受時間法則控制，係優點亦係缺點。
奇異係較自己個時間不斷重覆，記住係奇異重覆。多瑪姆冇時間概念，以為奇異有無限不死身所以受騙。因為多瑪姆會記得所有野，如果佢都受時間控制佢會唔記得自己殺過奇異，偏偏佢記得。

簡單講係佢覺得好麻煩，煩到算數。

可以腦補嘅
Thor力量大跌可能得番短髮10份1力量。可能仲低。

其實好多人都知睇戲唔好駁戲既道理
但套戲實在唔少唔合理既地方可以再做得好Ｄ
IM死得真係有Ｄ格硬黎

老實講真係死得唔抵HISHE肯定捉撚住呢個位嚟講

真係寧願明明正正痛痛快快打一場boss戰先死仲好
咁樣啪死唔知係咪編劇為左方便將來復活滅霸度出黎既

無左time stone
DS 仲有咩咁屈

奇異博士嗰面咁多水
我幫緊佢咋

今次佢唔駛做手勢都出到魔法.上次要做手勢比對條超能力友玩死

牛皮燈籠

其實玩水都可以玩得型
可以係 奇異博士 開過超大 傳送門
西走啲水去第二度

送去thanos頭頂
或者同班手足夾埋玩四面水攻

邊有得咁講
CM拎手套直飛都比thanos發現飛刀阻止啦
我一樣可以話開隨意門都比thanos發現飛刀阻止

點解唔狂loop到佢驚

咁咪姐係知道會救翻DS 個一半人出黎囉

大哥 你自己打完個劇透TAG 就無啦啦係到提DR STRANGE做乜勁
未睇D人點會知佢出返黎玩水啊

重睇啦 佢急著還係唔想Thanos拎到呀白痴 飛去第二到個問題咪仲係到

超越時間嘅生物先知道dr strange 無限loop 緊

其實上集襯thanos 瞓時用時空門成隻手切落黎就endgame

唔洗夾硬除手套

因為波耶波羅咪吳孟達其實係唔應該識講 '又' 升仙呀

都係果句啦你諗到既方法dr strange都試過啦

不如話直接運走Thanos,係佢下面開個圈，送入個太陽中心又好，黑洞又好，或者就咁外太空都夠，無石thanos又唔識飛無得走

成班垃圾係度話連登靠佢地流量賺錢所以admin冇佢地符
點知bam左幾個之後縮返落老母個閪度
淨係識係站務台嘈

其實呢招iw用已經可以拖到好耐，拖到佢攰先除手套，得咗

Cm唔識用佢冇去聽briefing

套戲第一個提出use the stones to bring everone back係佢

我講得唔好唔係指佢唔知啲石有咩用
而係佢唔知應該點樣去用
啲石邊度黎又唔知
Thanos點解返生又唔知
IM知來龍去脈就識用石送返成班友返2014同消除記憶
只有咁先解決到件事而引唔會整多條timeline
所以條件齊晒(冇晒辦法）之後DS先舉起個1字手勢

屌，咪話左飛去第二個星球收埋囉
你估拎去在佢就近既車定飛去第二個佢去唔到既地方穩陣Ｄ?
滅霸冇石冇艦冇teleport冇紅藥水點去第二度呀
飛都唔撚識啦

一開始都係咁
到大戰又冇左件事

你掩飾唔到自己理解錯誤架。

其實上集佢想殺人既話 一早已經可以殺哂 力量又勁過hulk 仲要有力量+現實寶石 但係你睇得出佢純粹想拎石 拎完一粒就走 但係今集佢講到明要殺哂全部人

唔係送佢地番2014，
係令Thanos軍團全滅。

化灰唔代表死
亦可以係消失

冇所謂啦
點解要6粒石齊晒，因為靈魂石係控制生死。
肯定嘅係佢地嘅肉體連原子都冇埋，靈魂亦唔再存在。

唔洗hold住 唔代表佢可以做其他野

照你咁講 佢開無限個都得啦

隨意門唔係機器整出嚟打唔爆㗎

上集thanos 輕鬆路人mode
今集thanos 上甲認真 mode

真係好 講句千四萬分之一就自動有人解釋晒啲bug

打爆部車

你話開隨意門會俾thanos飛刀阻止到呀 你叫佢掟邊到好

咁個陣諗法就係搵人送走啲石
冇石 thanos就收皮
所以打爆部車咪送唔到

連神都搞成咁你就知今次有幾大獲